垃圾港鐵

港鐵有壞車啦
觀塘綫GG

我係車上 你咩站？

係鑽石山

屌 係樂富 明明搭多個站就落車

我klt

調景嶺 fk

我都係

差一個站喳

我屌你 同車

叫左唔好搭架啦 又要屌又要搭

想相認？

吊你老母

我下站落啦

彩虹 10分鐘唔開

LM相認

dllm 九龍塘多人到

諗緊落唔落車好

準備轉觀塘線線

我想去你果邊

已轉東鐵

卡左係石硤尾

樂富點去黃大仙 想落車

落車 掰掰

行返去算

放學翻屋企都

係黃埔

觀塘成功落車
本身仲有排搭

趕去睇首映啊屌港鐵老母

啲人落哂車

屌佢老母
觀塘

同車
差一個站就可以轉車

都唔明點解仲可以加價

屌九龍塘塞死晒

我仲要答到尾

落車啦

係正電力供應出問題架車度

屌 喺彩虹上唔到車 成部車停撚左喺到

禁我咪有排先翻到沙田

見到班廢老係都要逼返上車

通電系統故障

同車

我想去黃金買嘢
轉線好on9喎

屌佢老母 入左閘先知

九龍灣

月台焗到仆街 上車有冷氣好過

搭巴士啦

屌 好日都唔搭

係觀塘車上 屌你老母準時收工都有得早啲返屋企

klt 有冇巴士去彩虹

有冇學生妹焗親

已經企左就黎二十分鐘，有d想落車出閘行落深水埗轉荃灣線

開埋窗通風

你係邊道

觀塘線執柒左佢啦

地鐵上面

今晚等住關公災難

屌
又停多次

咩站

屌 困撚左喺架車度 好焗好熱 啲人屌哂老母

klt

仆街啦，四個字前話八分鐘，半個鐘都黎

真心有排等

20分鐘了

D人係九龍塘轉綠色線
狗鐵安排真係有趣
沙田線無人知落哂車

電線呢家野有排搞啦

有冇人知點樣係彩虹去又一城

以前香港好少聽到電力問題，97後愈來愈多

九龍灣放工見情況不對
見的士即上

行10分鐘先有車翻屋企
仲要係慢線車要搭成粒鐘

同問

屌你老母
係調景嶺

彩虹有大把巴士去到

又一城點去彩虹

係旺角行去旺角東
九龍塘 一條友都無

呢個唔知

岩岩紅磡搭去九龍塘 落車個陣月台冇人等車
仲以為世界末日

例如呢？？

做得鐵路，對電的穩定性要求一定好高，但都出事

屌彩虹有無人聽到巨響

想瓜 趕住返學

冇google map我諗我要飛百幾蚊的

我都係車喎 彩虹站 就焗死

吊你老母用埋大陸野 火都來

係出面回你

油麻地去tko, 果斷落車搭藍色線返屋企

796B

一埋黃大仙站就比人趕落車

開左車未

屌 今朝壞完已經搞左成粒鐘 依家放工又壞

過黃大仙搭2f 石硤尾公園落行過去 or 青山道小巴 大坑東落係城大過去

屌我好撚急屎
咁搞一搞遲一粒鐘先翻到屋企

Google map la

我已經換左巴士啦

開返了

黃大仙，架車突然熄哂燈，得返一半白燈開，係入面焗蕉，然後岩岩先開門。又要排隊上過車

執左十年啦屌
新蒲崗先有小巴

又開車啦

鑽石山開車

又停左

屌？
我仲未行到去巴士站
遠到

終於都開車

同車 車頭有消防

係樂富又停

屌開左一個站

黃大仙個班係第一班出事？

車頭有個女傷者情緒激動

垃圾港鐵 行一個站又停

咩事？

因為黃大仙班車停左喺月台。 有傷者

有冇人知架壞車係新車定舊車

轉左搭巴屎

彩虹站至觀塘站暫停 有排塞

有人暈左喺彩虹站架車好耐 但開唔到門救

唔知 淨係有個著便服既女人話 叫大家唔好影相 on99 寸撚到

港鐵話係九龍灣 壞電力設備

停左喎 觀塘去彩虹

屌你老母 趕住上堂先黎壞車

好似行得

屌佢老母仲要自己走，收皮啦！！！！！

香港地多痴線佬/婆

彩虹

個站多人到我以為自己行緊花市
好在未入閘 成功逃出

荃灣綫向中環方向大約5分鐘以上
每一個站

葵興上車
一個站5分鐘
去到葵芳又等5分鐘

幕門有得緊急手動開架喎
架車開唔到就真係gg

同路

石硤尾站行得啦終於

繁忙時間壞，抵屌

個系統唔俾開 開左二十分鐘都開唔到
如果條友死左真係

屌，係九龍灣等極都無車
行返去算

往何文田方向仲未開到車

咩料？

彩虹好似好多人暈

叫消防爆車門

佢老母 垃圾鳩鐵

妹妹下地區係咁

岩岩見到個巴打同我一齊起油塘站車箱上等開車
結果我轉去調景嶺搭巴士算

牛池灣好多消防車出緊

死左 賠都賠撚死狗鐵
P.s 唔想有人因為仆街狗鐵慳皮出事

好撚彩睇到個post咋
即刻轉身飛的算撚數

同路+1

終於過左藍田轉巴士

門都開唔撚到
有線都黎晒拍野 有人暈左都未救到

今日晏晝 牛池灣消防先出左次彩虹救火
清水灣道又撞車 夜晚又地鐵 真係黑仔

黃大仙見到一架救護車

出唔到黎？

一話減價就咁

頭先係黃大仙落左半車人
等返少部份係度....過左無耐架垃圾車就開走左啦

放工先黎壞,地鐵等俾人插啦

難已甩 轉左今朝壞撚完既東涌線

你估加價唔會壞咩

10分鐘1班車 直到另行通知

得

插完又點？
最多選民支持嘅民建聯

有車郁都好呀，依家停左唔撚郁

觀塘道塞到仆街，好多救護車

往調景嶺戈邊好順暢

點解明知死左 啲人都會係到鳩企
香港人真係好撚可愛

所以

等睇“市民自發“要求加價

你要知道巴士仲多人

多人還多人
起碼你會知道佢會有班次到達
地鐵無了期係入面焗同等喎

有獎分 岩岩見到有人屌個minion 可能有得claim錢

今日東涌線先死完

真心呢

我冇巴士岩路
講真15分鐘以下一個站都急住俾錢接受

得我say no有咩用
最多中囯選民的政黨話冇問題

等啦

原站出都唔扣錢 即走啦 屌你老母 痴線

時間原來咁唔值錢

癱瘓九龍東

796B摺咗差唔多七年啦ching

仲差觀塘道同將軍澳隧道

其實，咁多野……

算我諗多左。

1842 荃灣綫油麻地站有列車故障，服務嚴重受阻，可考慮其他交通工具

終於救到人 至少兩條友暈

連鎖效應

突然覺得坐巴士係開心既

係牛頭角等成九個字先入到閘 入完閘佢同我講無車 係咪癲撚左啊

龍翔道撞左車呀

九龍灣呢個垃圾地方
行撚左半個人，鐘先到巴士站

[危機討論]
如果E個時候有恐怖襲擊仲大件事 一定全線停駛

港豬有恐襲都唔驚
照樣鳩企到完場

唔撚係掛
究竟點先返到屋企

咁大獲

太子道東收左皮

香港未日

搭飛機啦

起動九龍東 正式啟動！！！

唔怪得九龍塘火車站完無人上車 平時逼過沙甸魚咁

頭先係樂富中招，好在下個站到九龍塘走甩左

上次朝早返工貪得意撘地鐵
廢事日日巴士咁悶
點知佢話何文田個門壞撚左
我本身牛頭角落
去到彩虹 架車無啦啦話 尾站係彩虹 趕撚哂啲人落車
等撚左4.5架先清得哂啲人
個時仲要係8點50-9點
痴撚線

點會有可能 2個星期內都壞2次
都係觀塘線dllm
好彩今日撘左巴士
真係執撚左佢啦 垃圾

人地港鐡99.9%準時架

返到嚕
6點即狗衝放工

2星期爆獲2次
有改善👍

又係估中

me too

開業到而家？

太子道東順暢嗎？

觀塘塞到喊

觀塘唔比人入閘...電梯都停埋...但仲有班人等入閘

卡撚左是樂富岀面

人在觀塘 想返旺角轉車 覺得好無助

屌你老母唔洗返歸啦仆街

搭公司車出藍田..就出大佬山

交通意外︰九龍城迴旋處去觀塘 (18:40最新)
10.04.2017 18:40
【馬路的事交通消息】九龍城迴旋處有交通意外，現時來回方向車多擠塞，去旺角龍尾︰采頤花園；去觀塘龍尾：露明道。

on9可唔可以唔好揸車 成鳩日撞

半個鐘前出左閘
d人仲企係到 on9

垃圾狗鐵 死全家

屌你老母仲要撞迴旋處
撞都死埋一邊撞啦

屌佢老母
巴士都塔唔到 唯有做行路撚
油塘->樂富 live

我黃大仙--->彩虹

E+仲係cc lib 唔知幾時先正常番

如果港鐵唔會壞，香港就會有普選啦

你咁近

銅鑼灣點去樂富

垃圾港鐵，出事又唔早講

我頭先係黃大仙果架車度 佢老味成4個宇先出到黎，差d想爆玻璃窗

觀塘站係咪可以上車架？

入閘機頭先close左wor

我彩虹，8個字，臨尾車長走能埋，拉手製都無人應機。

同車 。 焗到仆街。 港鐵管理超垃圾。
成個站零管理

去黃大仙中心食埋先返學屌

以為有得上
依加塞緊巴士

人在九龍灣搭的士出旺角係咪自殺

真係咁多選擇咩
巴士唔近都係會坐地鐵
冇法

利申前觀塘返工撚

叫廢鐵就岩

而家趕唔切去睇戲，有冇得同港鐵cam

的士加埋價
你預1000蚊到

屌你老尾又話10分鐘一班車等撚左4-5個字，錯又扮哂野昆市民

收皮啦 cam條毛

頭先有一刻諗過 都係等小巴算
人在kt

搭紅van/巴士 都係一樣咁塞架啦

103

太子道東郁得

觀塘塞車到仆街

行緊 遠到仆街

係石硤尾既巴打

地鐵恢復未？

金鐘現場報道：

未

好彩 落車個陣都屌左聲

屌你老母，觀塘塞到仆街

如果因為揸得快
真係死有餘辜
上次大欖個櫃佬極速打白鴿轉
累到收工個個塞左兩個鐘

點先喺彩虹返到九龍塘
鐵又收皮 路面又塞死左

行

未必係 依家有問題果part係架空電纜
張合約係講換車廠入面嘅線
同埋車站嘅電力系統

行路

你都識講路面塞死 咁仲可以有乜方法

九龍灣收工，返元朗，果斷坐車去尖沙咀再轉車

一個鐘左右（行）

廢到仆街

係藍田轉左車，宜家仲係巴士到

屌你老母 我只係放工經過觀塘站
塞咗我成10分鐘先出返黎
出面個巴士站又排長龍
而家決定行路返去算

即刻轉搭中環

行路軌感覺如何 有冇人講下

港島綫轉將軍澳，冇人，勁快到

大佬 係咪搭就唔屌得
同埋想問下有咩車可以係觀塘個邊搭去大學

同平時一樣30分鐘返到將軍澳

龍翔道好返

屌你港鐵
搞到我要由觀塘行去藍田先有車搭

聽講準備上市

入馬鞍山轉87k or 74d

今鋪真係要座直升機反屋企

89入沙田轉東鐵都得

我頭先六點幾就係九龍灣德福搭shuttle個度見到一下閃光，過十分鐘就話壞車

終於入大老山

九龍灣就係總部 成班鳩鐵員工放工比自己公司玩撚死 好想知佢地點諗

搞掂未？

係office涼多陣冷氣先囉 ot錢照收

差少少入咗閘 八達通都拎咗出黎

調頸嶺返何文田點走好

地鐵

796c去旺角再搭小巴啦

樂富有冇鐵開?

唔想落港島喎